[整合]全世界入黎幫手簽啊!!!!!!!!!!!!!

1.
[又簽聯署呀喂!] 荷蘭海牙法庭控告香港警務處，要100萬個簽名

2.
[德國戰線］我哋要夠五萬個簽名！！！

3.
[立場新聞] 日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」

推

Push

簽個名好快

民記開始緊喇

[民記文字直播] 第二十八次民間記者會 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休

要人!!!快啲簽名去支持be water act

push

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets